熱狗中年文員拳打撐警大聯盟成員背部判囚 上訴遭駁回

撐警大聯盟成員在2015年2月在大埔墟火車站外擺街站時，與本土派及熱血公民衝突，期間中年文員戴錦山（三十九歲）拳打一名撐警義工的背部3至4下，經審訊後被裁定普通襲擊罪成，判囚十四天。戴不服定罪及判刑，早前向高院提出上訴。法官今宣佈判決，駁回其上訴申請，戴的保釋即時被撤銷，上訴人須開始服刑。
上訴人指，裁判官在原審時忽略了控辯雙方證人的證供有重大分歧，錯誤地認為辯方證人對當時情況的觀察不準確；又指裁判官判處監禁刑罰是明顯過重或原則上錯誤。
法官在判決書中表示，同意裁判官所指兩名控方證人之證供分歧只屬事件中的細微枝節，而因辯方證人在事主被圍毆時的觀察並不全面，才較為依賴控方證人之證供的看法，故認為原審裁判官的分析並無不合理。法官又認同裁判官視本案為嚴重性質的普通襲擊罪行，故認為14天即時監禁不屬明顯過重，遂駁回戴的定罪及刑事上訴。

39歲(熱血)

真勇武

邊個話我地熱血手足唔勇武

選擇性判刑為支那服務
香港法治

如果打同被打嗰個調返轉會點呢

李政熙無罪釋放
咁係為邊個服務?

對政見唔同可以包容，最多互鬧下。
但對李私煙呢啲港共爪牙，你一日縱容佢哋，只會畀佢哋傷害更多義士、危害香港。
呢單嘢我認為要畀credit熱狗。